Что необходимо сделать?
=======================

- Вывести визуализацию в отдельный поток и реализовать отрисовку по запросу
- Сделать сине-бело-красное изменение перпендикулярной компоненты вектора
антиферромагнетизма
- Добавить возможность менять размеры структуры и сетки с копированием
распределения вектора антиферромагнетизма в новую сетку
- На основе предыдущего пункта реализовать алгоритм минимизации плотности
энергии системы
